朋友隻狗瘋狂咬人 屋企人年年出入醫院

八歲大哥基 咬人前無先兆
咬個陣唔係咬一下 會追咬 咬中會fing頭想扯甩舊肉咁
朋友成屋都比佢咬過 全屋加埋去醫院縫針次數超過十次
試過請訓狗師都解決唔到問題
上個月咬左鑊好甘終於有決心正視問題

想問依家除左送去漁農署 香港有冇途徑可以比佢安樂咁走？

精神病？

再咬打撚死佢

最近一次係佢訓左係人腳邊 人起身時踢到佢patpat
縫五針

塗少少辣椒油/粉係手再比佢咬

自己唔教好隻狗，就話要佢安樂走？

前排有狗隻訓練員巴打出 post 教人教狗
去搵下幫手？

搵個籠

搽完會唔會刺激到佢咬得仲勁

食辣食上癮點算

口罩

可能隻狗心諗 加d辣椒油落去仲正

你的朋友就是你

隻狗８歲，佢幾時開始咁樣咬人法？俾佢咬足８年？

肯出入醫院咁多年 我估佢地都有努力既

樓主咪打左請過馴狗

請問你朋友真係有正視問題嗎？
佢只係去解決隻狗，冇去解決佢咬人個行為。

我個建議係搵trainer, 上文見到搵過trainer,
如果唔得咪轉多幾個trainers, 市面上大把無料扮四條嘅trainers
正如你睇醫生，睇一個唔好，你會唔會由得自己病死？唔會！你會睇多幾個醫生。

如果你朋友想正視問題，我建議佢將啲嘢交比專業人士處理番。Train狗唔係講玩，係一門專業！

建議你可以睇吓台灣獸醫 戴更基 嘅片

臭西哥基
有啲野唔值得安樂咁走

出埋錢請訓練師又全家去過醫院報到，算係咁……

一係學d狗義工送入狗場囉………夠人道

8歲仲有得train？

紅油抄手

可以全家一齊打邊爐
生滾新鮮料

個容忍係真係幾大，不過希望樓主問自己，係咪已經盡咗力

欣賞樓主會搵trainer，但係有時trainer質素參差，要搵多幾個先有個合適嘅。

依啲唔係你同我講，依啲係專業嚟！

閹左未?

盡左力教咪送俾其他人養囉
人都會教而不善
更何況狗

癲狗

搵馴狗師

多謝咁多位既意見
佢請過兩個馴狗師 一個上門教一個寄住咁教
我估某啲屋企人平時應該太寵佢 但隻狗本身應該都有精神問題 咬人前完全無signal捉

搵有線嗰個馴狗師

如果有節目唔洗畀錢添

一兩歲開始咬人 之後去閹以為會好啲但無改善

係咪太錫隻狗
佢覺得自己地位高過人呀
呢d打到佢仆術就得
比佢知邊知先係主人

係唔係無得運動，無得發洩精力呀？

D 哥基真係好撚柒 見倒佢個身咁長就想一腳兜死佢

一兩歲開始咬，咬到八歲先黎頂唔順？
主人問題多

屌你老母

意見我就俾唔到
不過麻煩出街一定要拖繩

我都想食下狗肉
Pm?

人道毀滅，唔好再畀佢害人

我朋友比隻狗咬爆耳仔
問佢做咩唔教，打下pat仔都冇
佢話愛佢就由佢包容佢

好撚香

咁攻擊性嘅狗如果你俾佢覺得你弱過佢 佢只會每次都咬鳩你 再有呢d情況一定要還拖
建議你用皮帶鞭佢大脾位置 唔好打頭同身

佢而家變左你屋企嘅alpha male, 所以唔妥你就隨時咬鳩你 你一定要搶返dominance 如果唔係情況只會繼續惡化

哇 咁撚樣害人？

Check ig mack_sir

打到佢仆街 打到佢唔敢咬 再唔得就用黎加餸吧啦

叫納dee幫手

仲養？人道毀滅啦

幫佢戴口罩, 再搵人狂咬佢屎忽

純種? 好多時近親繁殖係會黐黐地

agger 講緊班主人, 隻畜牲都教唔到

樓上既朋友, 見到人地話要解決左隻狗就話樓主無盡力
如果下下都比自己隻狗咬到入院, 重要咁多年KEEP住係咁, 相信樓主都幾勁, 比著我會覺得係屋企好大壓力, 隨時要入院

Anyway, 樓主再分享多d細節, 可能大家會幫到手

馴狗師（犬隻訓練員） 最重要係馴主人唔係馴隻狗，你朋友全家有冇跟足指示去同隻狗生活？定訓練完就當搞掂，所有生活習慣完全一樣？

試下戴口罩???

你都應該要啦 動物撚

狗係要教的，當佢bb咁錫果啲戇鳩係抵咬

隻狗似有精神病，我諗唔關教唔教事，帶出街遲早出事

早排睇開電視 個馴犬師Eric Ko幾勁下 D惡狗都比佢攪得掂
雖然唔知係唔係節目效果

有d狗好撚巴閉，打極都唔驚

搵Eric Ko

打9佢，打到佢怕。

真材實料黎 人地Cesar徒弟

成個球野CALL CESAR黎搞 一定搞得掂

鼓勵人食狗肉？
Cap定圖備案先

香港地連狗都拎白卡

同意

有無狗狗圖睇下

屌你老母臭西

又黎傳心呀

全家一齊安樂走
垃圾主人唔衡量自己有冇能力養狗

你食屎啦 細個又唔撚教
大個又話佢有問題
一早你畀錢畀人教佢啦
搵多幾個人教好佢囉 你唔送你老豆老母去安樂

我咁講預左比人插
你搞清楚個問題源頭先
點解隻狗會無啦啦咬人？
百份百係養佢嘅人有問題

我自己有隻松鼠狗
佢11歲我先抱佢返嚟
轉過幾手主人，又係成日咬人
抱返嚟之後
唔俾人摸，一行埋去就咬就吠
我用咗3日先除到佢條狗帶
第7日先幫佢沖到涼
一路沖涼一路照咬
但佢知道咬我我係唔驚唔縮
又知道我真係錫佢
慢慢已經開始冇咬同唔驚人
3年了
而家成個麵粉咁任你搓圓撳扁

就算你真係搞唔掂, 你都係札左後揀地方放生啦
你無權決定佢生死

香肉滾一滾 神仙企唔穩

人地請過訓練師 出出入入醫院 聯過咁多次針都夠膽話人教好隻狗
人地養咁耐都有感情 冇既話一早送走佢洗等到今日?
企係高地凍唔凍呀?

你果隻乖姐，樓主可以比佢咬足8年而隻狗仲係度，對隻狗衰整有限

對隻狗好=/=有教好隻狗
簡單啲比喻就係慈母多敗兒
老實講，狗係好現實既動物，你可以日日叫佢bb,但你唔可以當佢真係bb咁養
所有教狗既人都一定會講要比隻狗知邊個先有話事權
只係寵佢無用，佢只會用行動去控制返你
請過訓練師教，轉頭又bb!bb!，有咩用？有返學就考100分？
比隻狗咬到入醫咁多次都唔教好隻狗，我想話抵撚死添呀！
話隻狗痴線，唔係無可能，不過不如話佢無教過隻狗啦

咁講你滿意未？根本唔關道德事
唔好下下先入為主，以為個個想爭高地

巴打講得岩

以前屋企隻狗都會咬人
不過後來就無
我覺得要帶多d狗仔出街消磨下佢d精力
同埋真係要慢慢教佢 都八歲其實難聽d講都開始老啦
睇下可唔可以養埋臨尾個幾年

姓利?

放生重癲, 轉個頭係街咬人咬狗, 即啪

一般放生狗見陌生人就閃, 唔招野唔會有事

捉上深圳斬狗

真係惡撚過狗

咬人可以點教

之後有D義工見到係哥基, 即刻起邪念, 帶走佢返屋企, 之後...........

隻狗老過你老豆 點train

打到佢驚咪得

俾你教啦
你咁撚勁
勁過啲馴獸師

忍到佢八歲先嚟教

掉落街算啦

如果要佢安樂死，寧願你剝哂佢啲牙算啦

你一定係全世界最勁嘅trainer

收皮啦，一個係惡，一個係細膽驚

搵華農兄弟幫手

訓狗師

自己教唔掂隻狗 就諗住安樂死佢
你呢d不負責任既人不如都安樂死啦
俾d錢人教好過啦
viu tv之前都有個好岀名
俾幾千蚊人 自己俾d愛心啦

好心你呢d人無責任心就唔好養狗
一搞唔掂就唔要
廢撚到 希望你唔好生小朋友
一陣個小朋友曳係咪又dum佢去孤兒院啊

明白你想表達咩 依點都係最難解決個點

有了解train狗既巴打應該都明 train狗要全屋一齊做先有效 行為矯正更加講求執行上既一致性
請過馴獸師 上過堂 睇過下書 其實依個po提過既道理基本都明
不過教人難過教狗 屋企人唔明又好 唔識做又好 有人唔跟足黎做都好無可奈何
但雖然咁講 好多人比朋友屋企人更寵隻狗但都未聽過會咁咬人法
主人肯定有責任 但都肯定隻狗本身都有精神隱疾
老實講都咁多年 有得揀點都唔會想問依個問題
但望住屋企唔關事既人 由其是老人家 年年出入醫院幾次真係唔知可以點做

唔打唔得餓佢打佢

認真，真係要打，我都有養狗有隻細個嬌生慣養搞到隻狗食飯我阿婆行過都俾佢咬，但我阿公佢一咬人就打到佢驚，所以佢淨係恰啲唔打佢嘅人另一隻就細細個就教，佢咬人就唔俾糧佢食，餓佢半日，之後佢就冇咬過人

哥基都咁惡，以後做足防護裝備先好行埋佢身邊
唔贊成棄狗，已經8歲，本身比人領養機會都唔大，何況仲咁惡
唯有就係小心小心加小心，你屋企人有狂躁症都唔係送佢去安樂死啦，不過狗仔出街記得帶口罩，唔係咬親人就大件事

咁咪講明有攻擊性需教導
淨係連登呢到都大把高手識教啦
無謂要樓主下下爆缸入廠啦

拆左佢啲牙睇佢點撚咬

咬左8年，9成9係
跟本香港大把人養狗無alpha 呢個concept，唔知狗係會睇地位
淨係覺得應該錫佢地、俾自由佢地、覺得佢地好cute 呀
寵到佢地一隻二隻有問題
開電視果個煉狗節目
十隻有九隻有問題既狗係被主人搞出來
集集個練狗師都係教主人唔係教狗咁濟

睇吓有冇方法搵到佢 唔知幫唔幫到你隻狗狗

有興趣想知你請左邊個教唔掂

D狗有時真係唔打唔得

搵隻狗公仔扮咬自己，跟住打佢一身然後一刀斬甩佢個頭

咬一啖斬一刀

其實唔係對狗好佢就會乖 正如你打狗佢都未必會反抗
好似支那人咁錫個仔咪教到成班垃圾出嚟
反而係唔好對佢太好 姐係佢咬完人唔應該係氹佢/縮
要俾隻狗覺得屋企人先係大佬 唔係佢
大家鬥惡囉

係咪痴線?咁撚樣就想殺左條生命?
你個仆街仔唔生性你老母又搵人殺左你好冇?
責任就係責任
如果你以後生個衰仔唔聽話記得隊死佢
隻狗唔係自願跟你嫁大佬
你呢家仲要逼死佢?

算啦 巴打
一陣又比人話你唔識教 係你既問題架啦

搭單問 12歲貴婦一興奮就失禁，周圍賴尿點搞？

上山一舊石打死佢就走得

人道毀滅啦

養狼狗咬心口 我真係恭喜你呀

多謝你有睇我post

其實樓主你話佢冇先兆，好大機會係你留意唔到
不適當既飼養模式影響左佢既行為
講一個例子，有個case主人話佢會突然咬人，特別係客人，我上到去同隻狗玩得好開心，完全唔覺有咩問題
再問下主人既飼養模式先知原來隻狗成日會上梳發，每次咬人都係因為佢係梳發，一有人坐落去或者大動作D，隻狗就會咬，因為佢覺得梳發係佢個地盤，佢覺得有人想搶佢個位，所以先會咬人

你係要知道問題既原因
如果一開始你就覺得請trainer會解決哂所有問題，心態上就錯哂
請trainer唔係train隻狗，係你個心態

不過咁，唔排除第二個原因就係佢真係痴線
因為多人養既品種市場需求大，黑心寵物店為左配合需求就會唔理血統亂咁配，導致出現近親繁殖，出現左D前先有問題既狗

傳心師呢

我成日諗呢招究竟係咪真係work

佢好似真係好撚勁 連bulldog都教到

講得好岩！狗係好睇地位，你惡過佢就係佢大佬，佢惡過你就係你大佬，佢惡個時一定要惡過佢，佢一吠就要大聲鬧佢，一定要大聲過佢！記得要e起d牙兇返佢，係動物世界入面牙就係武器，唔露牙同佢鬥惡係無用！

之後幫佢帶口罩然後打pat pat! 再上埋狗帶狗帶拖佢去屋企一個角落頭到，叫佢罰坐， 搵d野札住條狗帶，等佢行唔到去第二度，然後全屋企都唔好理佢一陣，過一陣先放返佢。

一惡就咁樣對付佢，好快就知你係大佬，咬都唔敢大力。

好似好衰咁，但動物既世界就係咁，最癲最惡最大聲個個就係大佬